幾時開始警察變到咁仆街?

同為紀律部隊
救護消防係救人, 受人愛戴
但警察?
見到佢只會害怕, 憤怒
警察如果唔想比人屌
就放下屠刀啦

不嬲都咁仆街

港英個陣貪污貪到仆街

00年代好好架

自689之後
更仆街
果陣佔領旺角俾人攪
大家知咩事啦

之前唔係唔仆街
冇咁仆街囉

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

好仔唔當差

pr做得好咋
同埋果時icac仲未比人廢

一直都係

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦
以後有咩事支那油錢都慳番 直接中環出黎拉人

不嬲都咁仆街
唔係今日 唔係5年前 係不嬲都咁仆街

好似不嬲都咁上下
好黑暗
差在有冇人管姐

當差正仆街

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

不嬲都係咁仆街，警察同消防救護工作性質都唔同，消防救人緊係受人愛戴
警察日日就係拉人，告人，罰鳩人錢緊係人見人憎啦

唔係幫克警 但克警呢份職業係同人衝突多
告車告人查人身分證
救護 消防唔會拉人告人查身分證
消防會查工廠大廈消防條例（東方好憎消防原因之一）
我地反唔係盲反

支持取消警察職業
香港唔需要警察

咁你又跨張左
如果政府好
警察部門一定都會好

佔旺嗰陣真係好仆街
明明捉撚住咗個搞事古惑仔
轉個街口就放撚走佢

因為同人衝突細左？
我地依法遊行 政府唔理
衝出馬路係唔岩 咁又點？
唔咁做政府會聽咩？
警察拎住執法打壓自由啊！！

香港無警察會更和平

90同00年代好多好警察
唔知點鮮而家果木變成咁

佔中 佔旺果時已經係咁

不嬲都唔係好，只係689 年代開始變到肆無忌憚，689 炒曬D泛民警監委員，用曾偉雄做署長，班黑警知自己有人撐，仲唔有咁盡玩咁盡咩

其他唔講啦， 仆街在對住大陸佬，南亞，賊就龜縮

對學生野野描頭打射，屌你老味叫人點服

樓上應該冇乜人1130有去圍政總

個陣天光警察打出黎。示威者被趕落天橋個陣

啲狗係上面 瘋狂 屌9示威者

而家算克制啦

從來都係

一向都咁仆街
係香港警匪片大行其道吹奏警察
啲人先覺得警察應該係正義嘅化身

不嬲都係咁仆街，但以前佢地用呢d手段對所謂罪犯，而加拎黎對付市民（差佬而加覺得示威者係罪犯），好仔唔當差至埋名言

形象開始變差應該係淫照事件
屈人發淫照搞到四海之內皆稱朋友
詳情唔係好記得 可以上網典睇
之後真係犯眾憎就係928同2016年初一

由呢度開始

雷諾

你從什麼時候開始產生了警犬從不仆街的錯覺？

其實示威者無做過啲咩
話下佢地係狗 搵社交帳號算克制
警察講到對佢地做成幾大困擾又依樣又果樣 又擺工
身為一個警察打鳩平民百姓就預左要還
唔受得咪唔好撈 反正好多警察係個咁安全嘅地方都唔係幫緊市民
只係盲從命令拎人工搏上位
有心幫市民嘅到今時今日都未必做到落去

1

但無警察呢啲人 社會罪惡又只會更多？
認同呢個職業同人衝突多

利申 早幾日比佢抄 嬲撚到我

689嗰幾年愈嚟愈差
黑影論，林慧思老師事件，天水圍落區串通黑社會，低調通緝，佔領
就咁數都數到咁多衝擊我地對警察認知嘅嘢

都係因為中共要易控制嘅人，所以大量收毅進仔

黑警死全家

有老廉後老一批又收皮，80年代到97 正面好多，害群之馬一定有，現在班克警係我見過最卜街無人性

最仆街佢哋覺得個社會冇咗佢哋唔得，質素差、IQ/EQ乜尻都低，但有武器，真係仲危險過大賊

市民自己成立嘅護衛隊？
我都聽過好多偏激仇警人士唔需要警察

好仔唔當差
呢廿幾30年間警察聲譽係有好轉
自從禿鷹接手 醜態就暴露哂出黎
同埋毅進制既誕生
為左維穩嚴重地失實
開始冇人信差佬跟警例做野

人見人憎
小強一般存在

屋企有人比警犬屈到坐監

唔係今日嘅事

好你屎忽咩
考完試喺公園食薯片都要俾龜逗

上樑不正 下樑歪

有牌古惑仔

全部都係狗閪黎
有 d.人性都唔會做 d.咁仆街既工
第日洛硬地獄

係689上台之前先係咁，警察不嬲係有d仆街既手段（睇杜琪峰d戲都知），但係對示威者唔會有仇恨既心態
689上台後，有人刻意挑起警民對立，尤其係果d警察工會，背後都應該係中聯辦揸旗，仲有果d藍絲撐警組織，係咁餵d春藥比佢地食，你話背後冇人組織我真係唔信

Mon緊post既警察，你地比人利用左都唔知呀，你地真係覺得自己係前線咁樣打示威者係有免死金牌？唔好咁天真啦，第日出左事，一定係搵前線祭旗

一直都唔係好人

14年雨革做得太揚先開始多人知咩叫黑警

而家只係用返以往慣常對古惑仔果套黎對市民

不嬲都仆街，只係一般人工作好小接觸警犬
距地落左更見屋企朋友又第個樣
做經常接觸距地工作既，幾十年來都話差佬仆街

77年仲暴動，根本一路都係咁仆街

無咗皇家兩隻字係差啲

我同你講，佢地以前已經係咁仆街

以前就貪
依家就連人性都冇撚埋

監警會冇用 ---》自然腐化落去

警察有幾時唔仆街
好仔唔當差，呢句野傳承左好多代

共狗還番icac 比我地

不嬲都仆街
只係以前資訊冇咁流通

你成立護衛隊做返警察既工作迷又係俾人屌
先唔講打壓示威活動哩啲工作
你淨係告車，查身份證，拉人已經夠神憎鬼厭啦
跟本警察嘅工作就係俾人憎俾人屌，邊個做都死

唔鐘意你睇你唔順眼可以逗你可以拉你返差館坐24
久而久之以為自已大鳩哂 特權階級 高人一等
有野唔想做 唔開file 犯罪率下降

不嬲都仆街 只不過以前啲仆街野未做落我地身上姐

班仆街一脈相承,九十千頭係公關好啫

特警成做一哥果期作風鴿派,下邊班狗已經屌到佢仆街啦,禿鷹上台成班咪發晒出黎囉

以前讀唔成書去做古惑仔
依家黑社會都撈唔掂去晒做警察
成個警隊都係古惑仔咁

搵夠證據就要主動報案

廢咗好耐
貪係民族DNA嚟
就係英國人做得到，中國人永遠做唔到
依家ICAC同支那反貪局冇咩唔同

冇睇過雷洛傳？